一個post話你知點解幾億人打唔贏日本仔（多曱甴圖慎入）

原因一：支那人
走啊
槍啊
日本人啊

原因二：下下講幾億人，無事做下奴工就有咁多人。有事要打仗，二百人都唔知有無。

原因三：因為出嚟同日本人打嘅都係on9仔，腦充血。中國人就識明哲保身。

原因四：中國人奴性強，服從日本人

原因七：中國人同情日本仔，怕佢地受傷，會失國際支持

原因八：因為中國人係羊，日本人係牧羊犬，羊求遠會驚牧羊犬

結論：中國會輸，其實係因為班放負撚係咁講中國人唔團結又懦弱
屌你成班社運垃圾剩係識放負
你地同鄭蟲泰之流其實無分別
真正香港人只會當你地係曱甴仔=藍絲
無人當過你地手跌898

入面仲有好多曱甴仔歡迎入去block

為甚麼中國十三人億會攻不下一個小小的台灣

幫大家block返幾隻曱甴
維護連登清淨人人有責

推

5,6

Sor

又係d呀媽係女人。。。廢話

sin cos tan
斜式裝甲
慢慢學習